% CARTA DE RECOMENDACION
% Nota: Este documento es un ejemplo y los nombres utilizados son ficticios.
\documentclass{letter}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}





\begin{document}

\title{Carta de recomendación}
\author{Cristhian Hipólito Girón Chamba}


\begin{letter}{Carlos Andres Robles Lopez \\ Gerente Administrativo \\ Importadora Lopez \\ Loja-Ecuador}

    \opening{Estimado ,Carlos Andres Robles Lopez}

    Me complace recomendar sinceramente a Julio Bladimir Palacio Oviedo para el puesto de Acesor comercial. He tenido el placer de conocer a Julio Bladimir Palacio Oviedo durante 4 años en la Universidad Nacional de loja.

    Durante este tiempo, Julio Bladimir Palacio Oviedo ha demostrado ser una persona excepcionalmente destacado en su carrera. Su destreza y conocimientos desmostrados fueron destacados y sobresalientes.

    Además de sus habilidades técnicas, Julio Bladimir Palacio Oviedo posee una actitud positiva, es proactivo y trabaja bien en equipo. Su dedicación y ética laboral son admirables, y siempre está dispuesto a asumir responsabilidades adicionales para garantizar el éxito del proyecto.

    En resumen, estoy seguro de que Julio Bladimir Palacio Oviedo sería una adición valiosa para Importadora Lopez y recomendaría sin dudar su contratación/ingreso en el puesto de Acesoría comercial.

    \closing{Atentamente,}

    Hernan Fernando Torres Herrera \\
    Director de la carrera de Comercio exterior del Instituto Superior Nueva Granada \\
    Telf. 0969644592 \\
    h.torres@gmail.com

\end{letter}

\end{document}
